佢哋又病發作

中國決定在中國大陸禁止BBC世界新聞，這是對媒體自由的不可接受的削減。 中國在全球範圍內對媒體和互聯網自由實行了最嚴格的限制，而這一最新舉措只會損害中國在世界範圍內的聲譽。